(馬會)一人一個最靜投注站

想買六合彩但成日都要大排長龍

有無人知咩投注站最靜

或者投注站最靜既時段

利申，唔信邪，無人中過六合彩既投注站都會照去買

銅鑼灣近時代

錦田市

果然好遠

旺區居然靜

有無話咩時段去?

渡船街登打士街果間

尖東新文華中心地下

梅窩

柴灣工業區

好撚多人

西貢

手機投注唔好？

我住樓上 跑馬日好多人
平日夜晚職員多過客

次次去都冇人排緊隊

九龍城福佬村道上樓

唔跑馬嘅話間間都靜

將來見工有馬會戶口唔係咁好

見咩工咁巴閉

紀律部隊

偉智街投注站

星期三去沙田馬場